其實依家係咪可以肯定當年沙士係中共派大禮

個pattern係咁：

03年：
蘋果廣告製作ad出現
一開波第一單又係大陸傳黎
之後無聲無色完咗

19年：
蘋果廣告製作ad又出現
武漢於七月因為抗議興建垃圾焚化爐，過萬人出黎抗議，最後坦克清場
依家又有沙士係武漢出現
又係過咗黎香港

邊有咁多巧合

source:
中國武漢連5日萬人抗議興建垃圾焚化爐 防暴武警、坦克清場畫面震撼

蘋果廣告製作公司

又有戇鳩仔開埋啲蘋果廣告陰謀論post
唔該巴絲打拉呢個傻閪post

不過如果今次用生化武器係想消滅革命之火的話
咁03年又係為咗咩？

03年反23條

點解唔講得 中共咁多黑箱作業你唔係以為所有野都係得黑同白麻？

開放自遊行
走資

其實高鐵站係沙士嘅新溫床

傻閪

你話中共黑箱作業無問題
但你拎埋蘋果廣告黎講 覺唔覺得自己好中二病？
如果個廣告係18年出現 係唔係又會話同非洲豬瘟有關？

個垃圾廣告講咗成年，只要稍為有啲大事發生就話同個廣告有關
大佬用下個腦啦 年年都有大事發生啦 咁個廣告係咪應該年年都要出現呀

2020顛起上來趁立法會未改選都可能會